（1Q題）係香港目前情況下 油價點樣先會跌？

毒撚自問自答

因為個答案低能樓主香港獨市生意竟然覺得入油價跌？根本係癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家